六九係咩 同69有咩分別

成日聽我fd講咩6969
完全唔明

你啲FD應該係話緊你

成69咁